你地屙完屎個屎眼會唔會有舊野突出黎？

我屙完屎會有個大約0.5cm既白色波突出黎，但過一陣又會自動塞返入去，廿幾年都係咁
唔痛既，純粹有啲屙唔清既感覺
有冇人同我一樣？

屌你玩到脫肛

你點睇到 用手機影?

內痔?

係呀
抆屎果陣都feel到
非gay!!!

非gay!!!!!

乜撚樣黎

我都想知係咩黎

寄生蟲黎

痔瘡嚟死傻鳩 會自己上返去係第二期

唔撚係掛
現階段可以做啲咩預防？

白色?

唔好坐咁多 食菜 行多啲 飲水

係呀白色

痔瘡白色嫁咩？

你又知白色??

影張相黎睇下

試下吉爆佢

有人幫佢睇到

我個朋友之前就係咁，上年年尾走咗

聽人講可以搽白花油醫返好

你影咗相？

飲食台

肛門癌

喺痔瘡嚟
好肯定喺

睇醫生 完

唔洗驚Condom黎

冇相好難答你

留左係入面

仲未有圖

想睇圖，樓主

抆屎會feel到係白色波

白色
肯定大肥蟲啦
痔瘡就紅色

魚卜黎架

搵唔到健康台...飲食台比較貼切

都話用手機影過
用鏡都照過

唔係講笑，個樣真係好似魚卜

樓主應該捉住粒波
大大力扯佢出嚟

有無咩醫生介紹？同埋割痔瘡洗唔洗請假去？交上公司咪比人知割痔瘡囉

脫肛rip

認真
睇醫生
輕則塞藥
重則做小手術切

你係邊個 你喺邊
喺你老母

Can lick?

割痔瘡應該有一排返唔到工

屙屎唔好坐咁耐
食多d高纖野（蔬果 糙米 麥包）
屙屎唔好用力
飲多d水

你有試過一樣情況？
我已經好多年係咁

你脫肛呀 去睇醫生

痔瘡唔係紅色咩

難d喎
應該會好滑
應該好似整章魚燒咁
用支野拮住佢 再扯出黎

細細個我估係生蟲 沖沖下涼有粒咁既野好似科豆咁係屎眼走出黎
卡係屎眼用手拎左出黎
大細同你講差唔多
之後沖走左

樓主試下
白花油醫乜都得

我呢排都係咁
同埋抆屎會有血
係咪屙得太大力

認真唔好亂咁搞粒野
我前世就係衰多手

點解屙完屎 要睇下個屎眼

準備定掛尿袋

我有時都有 屙屎屙得太大力 or 舊屎太大

這就是你的白色珍珠

仆街我都有

痾屎唔好咁用力
注意飲食
痾唔出就唔好死谷
唔好痾太耐
真係惡化大不了咪切左佢
無事既

連登咁多奇難雜症

諗起歐美av條女玩asshole玩到成個肛門彈出嚟 (好治癒

脱肛
屙太大力太耐就會

肛門明明係凹入去，玩到突出黎都有

係咪生緊蛋

屌

痔瘡

我有個朋友上個月又係同你一樣，岩岩食完佢餐解穢酒

白色珍珠
唔好俾佢跌出黎，跌左就下世小心啲

息肉嚟，可以唔理，但會有機會變痔瘡
我天生有，廿幾歲做痔瘡手術順便切咗

點知係白色

無知一問 脫肛係咩嚟

GOOGLE幫到你

一係外痔 一係脫肛 搵醫生睇睇佢啦

圖都冇張幫你唔到喎

切丁先

影張相嚟睇吓先，屎眼同J都要影

力仔之寶玉

勤D搽KY 會快啲好

純文字討論？

有個bb 就出世

仆街我都有
要book專科了

你自已google下痔瘡既圖片
再用手機影自己屎忽確定下咪知

會唔會係你玩完碌假鳩無蚊返出黎

巴打
原來咁多人都有

要扯出黎

痔瘡係紅色，我果粒係白色

但我係有時痾淨少少 用力痾之後先會有
一般順暢就無

你屎忽爆廠...

開喺飲食台

應該開咩台
我揀台都揀左兩分鐘...

2期 自己返入去
3期 要用手按返入去
4期 手按都唔入
好彩你有健康飲食，唔係早就4期

我見隔離肚痛post都係飲食台，屙屎呢啲野差唔撚多啦

巴打有無諗住book醫生睇
我都好似好多年 無理佢
利申非gay

你果粒白色波都識自己縮返上去？

係 維持一陣only
同埋唔痛
係屋企痾完屎洗屎忽先會feel到

Exact7ly
我估識自己縮返入去都無咩野既暫時

屌 搵個醫生睇睇先

痔瘡，做多D下肢運動/收肛+按摩，食得多蔬果。

咁點先係第一期🤔

按摩個屎眼？

Lm

睇完報告返係咩事得唔得

屌
睇到我個屎眼好痛

高爾夫球

你可能生痔瘡

圖呢 ？

係啊，痔瘡係血液流動不暢通，按多D就會縮細D，同理運動同多蔬果都係咁作用!

求圖個啲人係咩心態？btw 樓主圖呢？

樓主好似唔識驚咁

肯定係蛆蟲 佢出黎抖氣 你試下去藥房問下買啲藥食

可能你條J縮陽縮L到去個屎眼

想睇圖
點解係白色

去有藥劑師既萬x 屈xx 買口服藥試左先
利申, 睇完專科開藥食搞掂左, 點知係街有得買

專科話係咩事？

我近呢5年，屙完屎之後，明明已經清潔得好乾淨，什至用水沖屎眼。
抆到真係冇哂屎，但隔5分鐘，會有屎水流出黎，搞到成日個pat 好唔舒服。
最後我依家每次屙完大，清潔完，都仲要塞張紙巾係pat pat中間，隔一陣拎返出黎，次次都會吸左我d屎水。
好煩惱，有冇人都係咁

你有特別嘅性興趣？

上網見到

冇呀.... 冇試過後門

seed or link or mother

推比樓主睇

上面d圖第一張

恐怖
好似異型/寄生獸

屌我一睇到標題都諗到脫肛，估唔到第一個留言就係

已經第二期 仲預咩防 快啲去睇醫生啦 就快要做手術割

大蛆蟲

我痾屎個屎眼會有舊屎突出黎

我都有好多年

脫肛係點 好想知

屌 我都係！細個仲以為生痔瘡嚇到喊 日日沖涼都要用手塞翻粒野入去 又係白色 但唔痛 究竟係乜

要開蓋先痾到屎 人體進化好奇妙

嘩屌你老母!!!!!

有時會

笑咗出聲

寄生蟲
佢會凸出咗嚟只係為咗產卵
產完卵就會縮番入去你條腸吸收養分
記低屙完屎一定要沖涼沖乾淨全身
唔好接觸眼耳口鼻
唔係嘅話啲又從就會喺你眼耳口鼻孵化
入侵你眼球然後爬上腦

笑到我

上面全部假膠到

我驚post出嚟大量不安

笑死 不過脫肛 同 痔都係紅色，你係擔心既去睇醫生最好啦 仲上黎問

可能係你n年前誤吞嘅香口膠終於推到落去喇

瘜肉黎

推到樓主po圖 交流下飲食資訊

你都on9，我次次身體有咩問題都係上嚟連登問人醫返好，做咩要嘥錢睇醫生

仆街我都係

你係咪吞過吹波膠 啲吹波膠消化唔到就會痴住個屎眼
你一用力柯屎 你大腸啲空氣就會吹脹你啲吹波膠 所以白色成個波咁

係咪要屙埋條腸黎？

養成定時排便習慣，排便時避免過度用力或時間過長，有助預防痔瘡。（網上圖片）

2018/02/01 (週四) 12:01上午

醫 for Excellent 痔瘡水解技術治療 可毋須麻醉下進行

痔瘡問題令不少人困擾，早前台北有婦人到診所進行微創痔瘡手術，麻醉期間心跳停頓死亡。近年香港引入無創傷的「痔瘡水解技術」，可以在毋須麻醉下進行，快至30分鐘內完成。病人毋須住院，手術後可即時上班。

痔瘡的成因，是肛門靜脈受到擠壓，導致充血腫脹或發炎反應。外科專科黃博熙醫生解釋：「痔瘡有外痔和內痔之分，外痔是摸到和見得到，患處會出現腫痛和痕癢。內痔主要症狀是出血，部分人可能會感覺痕癢，或患處有腫痛不適的反應。」他表示內痔與外痔屬階段性演變，由內而外，而香港約七至八成求診患者都是混合痔，即同時有內痔和外痔。

治療痔瘡有很多不同方法，最簡單是藥物治療，包括藥膏和口服藥，目的是紓緩及減少痕癢、腫痛和發炎等症狀。但如果想徹底解決痔瘡問題，就需要採用手術治療。

傳統手術創傷大康復期長

「傳統手術治療包括開放式手術或痔瘡槍手術，切除腫脹部分。除了需入院和在麻醉下進行外，復元時間接近兩星期，其間不可以浸浴或游水，排便時手術傷口會特別痛，而且很多時會有便急的感覺。也有部分病人手術後出現肛門收窄，導致排便困難的後遺症。」

而近年愈來愈多人採用的「痔瘡水解技術」，是從英、美引入，全球有十幾萬宗案例。其原理是利用微電流截斷痔瘡的血液供應，同時分解痔瘡內的水分。當痔瘡失去養分供應，會逐漸萎縮凋謝，繼而被身體自然吸收。

「整個萎縮凋謝過程大約需要兩星期，但對於一些較嚴重的混合痔徵狀，例如腫痛或出血等現象，治療後會立刻得到緩解，隨後兩、三星期情況會持續好轉。」

黃醫生補充，此技術的好處是過程快捷無痛，毋須麻醉亦不會流血。除了孕婦、有出血風險或肛門附近植入了金屬物等人士外，大部分病人都適用。「尤其是之前做過痔瘡手術，復發後無法或不想再做手術的病人，新技術可以為他們提供一個出路，能有效改善痔瘡出血、腫痛和凸出的症狀，紓緩病人不適。」

大便帶血後果可大可小

相比傳統手術有一成機會復發，「痔瘡水解技術」的復發率約為兩成。「同任何治療一樣，如果不配合改變飲食及生活習慣，痔瘡問題有機會再次出現。反過來說，其實大部分病人都可透過治療和調節生活習慣，根治痔瘡問題。」

黃醫生又提醒，如發現排便帶血，應盡早找醫生檢查，勿以為是痔瘡就掉以輕心。「病人往往會將肛門流血或不適當成痔瘡，其實無論是腸瘜肉以至結直腸癌，都會有流血徵兆。所以若果見到大便帶血或隱血檢查呈陽性反應，建議作進一步檢查找出病因，以便及早治療。」

痾拔甩

俾人屌得多

試下拮穿佢睇下會唔會好返
打邊爐啲魚卜拮穿佢即刻謝啦

絲打你有照過鏡係白色波？？

都話唔痛
同埋係白色唔係紅色

無照過咩色但摸到差唔多情況

我有個fd話試過粒白色波成個乒乓波咁大
但過一陣又縮返入去

不過我google咗脫肛好似可以縮得返入去嘅都無咩事
話啲屎太硬都會甩出黎

個個病早期都唔痛架啦
唔通等中期未期痛到死
直腸癌先醫

我用乒乓波 塞住你個蘿

你去檢查果陣粒白色波係突出黎定係縮左入去？
佢點同你檢查

我都有

同埋佢有冇講粒白色波係咩黎

似係肛門附近血管腫脹左
我之前內庤痔都係咁
要一晚時間先縮番細
醫生講呢個情況多數有內痔
嚴重內痔會痾血 我就係呢個情況
我割出黎有5cm 大
你應該睇睇醫生